點解人一定要拍拖?

問心 我真係覺得一個人好舒服 凡事好隨心 想去邊就去邊 唔使同人夾 假期又可以做自己中意既野 跟自己schedule

反而覺得有個人咁親密 好唔自在 好似多左顧慮 唔明點解啲人知你單身就好無言咁

但自己又唔係自閉個種 都幾中意同人傾計 但要約出黎呀個d就不了 感覺好攰

有冇人都係咁

Me too

唔洗扑野？

拍拖都可以做到你寫的野 完全睇你自己

可以唔使用右手

咁可能係未搵到個夾既人啦 不過兩個人 要配合到去一個人個種景界 應該都幾難

表示覺得就算有伴侶都唔一定要做拍拖要做既野

可以搵sp

好易，搵身邊嘅兄弟變gay即刻搞掂

但同伴侶平時都會見唔少， 少不免有意見不合除非你話一星期見一次個啲啦 但個啲真心last得耐咩

搵一個又夾又會關心你既人
人越大 朋友會見得越黎越少
依個時候就另一半個重要性就出黎
佢就會係成日陪住你個個
你有唔順心既事可以幫你分擔
佢有開心既事可以同你分享
一個健康既伴侶關係係可以將你痛苦減半，快樂加倍
而且有得扑野 幾爽

咁真係唔好拍

睇下你點睇愛情

愛情同拍拖已經變左係一個社會期望既package既時候 如果伴侶識debunk呢個social construct 了解到自己既愛情應該係自己決定而唔係被社會定義 你揾到個睇得透既人 同夾既人 唔見有咩所謂

巴打你講得岩 我應該係有啲自我中心但我又唔係唔諗對方個種 佢有啲咩煩惱 我好樂意聆聽同幫佢手解決 有時會諗左人先諗自己

只係一諗到好似長期多左個身份同責任 多左野顧 就覺得唔係好自在

雙子座？

真
長期落去個另一半點可能頂得順

我都仲未搵到
好難
唯有做好自己本分

唔想拍拖的人係唔會覺得lonely架

咪係
直接扑咪得

拍拖很煩

咁你有冇去到發現另一半就算唔主動講
你都知佢最近情緒係點
或者經歷咗啲咩你要支持佢？

真係鍾意一定想見同陪住對方成長
我自己都好鍾意自由
覺得多咗嘢顧係正常
但唔純粹係責任
而係因為好鍾意對方而慢慢心甘情願
唔想錯過對方嘅心路歷程同生活點滴
如果冇呢種諗法只係證明你唔夠成熟

如果我是男仔都可能唔想拍拖有時想俾人呈起身